{
  "id_query": "22590564",
  "total": 13274,
  "total_current": 200,
  "max_score": 38.66968,
  "origin_question": "Thay mặt kính iphone 6 hết bnhieu vậy ad",
  "hits": [
    {
      "score": 23.869282,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.37018,
      "id": "19784796",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip 6 32g giá bao nhiêu ad,",
      "answer": "Chào anh NamBên em không biết giá thay  mặt kính bao nhiêu vì còn tùy thuộc tình trạng máy nữa ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay mặt kính và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.220488,
      "id": "24275048",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính camera ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ thay mặt kính camera hay sửa chữa máy ạ, tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp chị ạ và hãng sẽ báo giá cho chị nhé !!Thông tin đến chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.716928,
      "id": "21433242",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay mặt kính k?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có dịch vụ thay mặt kính cho máy anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.35262,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.098133,
      "id": "25193447",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip6 bn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị, bên em kiểm tra chuyển lên hãng thay cho anh, báo giá anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.500616,
      "id": "19741005",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay mặt kính ip6 k,",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay mặt kính anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ thay và báo phí đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.934895,
      "id": "25573867",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình ip6 hết bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình sản phẩm trên cụ thể ạ, anh vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến anh mức giá cụ thể hơn ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.392448,
      "id": "17794987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị bể mặt kính ip 6 em muốn thay mặt kính mới thì bao nhiêu tiền ạ với lại kính được thay có tốt như kính zin của đt k ạ,em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ thay kính màn hình nên em chưa thể thông tin đến anh chính xác trong trường hợp này được ạ. Mong anh thông cảm và có thể liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.230444,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.189636,
      "id": "23594946",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏi dùm em hay mặt kính iphone k phải màn hình nka mặt kính bị trầy nên thay bao nhiêu tiền ấy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com thì anh vui lòng đem máy ra siêu thị để bên em kiểm tra chuyển lên hãng sữa chữa và hãng sẽ báo mức phí lại cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.704565,
      "id": "22437118",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền ,Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay màn hình nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá chính xác cho anh đó ạ. Vì hãng nghỉ thứ 7, chủ nhật nên em không thể hỏi giá giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.291616,
      "id": "29776853",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nhờ shop thay kính iphone 6 thì mất khoảng bn vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.007343,
      "id": "31108564",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 của mình bị bể mặt kính, cảm ứng vẫn bình thường Cho hỏi nếu thay mặt kính thì chi phí là bao nhiêu???",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu anh mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo giá cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.961758,
      "id": "30916884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình thay mặt kính đó thì mất bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì anh vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.961758,
      "id": "28906106",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thay mặt kính ip6 không vậy? lúc trước mình mua máy ở tgdd",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.576587,
      "id": "19895419",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính sau của máy Samsung A7 (2016) không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay mặt kính sau của điện thoại anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053692,
      "id": "29401231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .. shop có thay mặt kính camera sau ip6 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không thay mặt kính Camera ạ anh vui lòng liên hệ với hãng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111553,
      "id": "30317327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở đông anh hà nội  có trung tâm bảo hành nào của sam sung k ạ   e thay mặt kính j7pro",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha, anh có thể đến Số 21 Dãy 2 , Tổ 4 , Thị Trấn Đông Anh , Hà Nội để được hãng hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.636327,
      "id": "20887621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thay kính giá tầm bao nhiêu vậy ạ? K bị hư cảm ứng ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay mặt kính cho máy nha anh! Em chưa có thông tin giá hỗ trợ anh được, mong anh thông cảm. Anh liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, bên em hỗ trợ chuyển máy anh về hãng giúp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.556716,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.389826,
      "id": "19386083",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có mặt kính cường lực ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này được trang bị mặt Kính oleophobic (ion cường lực) anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.333967,
      "id": "31988376",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 dùng  mấy  tiếng  hết  pin  vậy ad",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì sẽ tuỳ vào nhu cầu sử dụng của anh nếu sử dụng các ứng dụng lướt web, mạng xã hội thì được khoảng 4 - 5h ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.264372,
      "id": "30518130",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ở mình có thay kính iPhone 6ko kinh màn hình ngoài ah nếu thay thì bao nhieu ạh",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy anh nhé, . Nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com gần anh nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.109975,
      "id": "19822280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 có đc trả gop thấp nhất bnhieu % vậy shop",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.104628,
      "id": "28969217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại của mình bị vỡ mặt kính giờ mình muốn dán kính cươngf lực vào thì có cần phải sửa lại mặt kính rồi ms dán ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh nên sửa lại Mặt kính rồi hãy dán Kính cường lực vào nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.003478,
      "id": "21046806",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay kính không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho Điện thoại anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.777303,
      "id": "26596819",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hết bảo hành, nay bị vỡ kính cường lực, nay bên mình có hỗ trợ thay kính cường lực không bạn. Chị phí chủ máy chịu",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua sản phẩm đó tại Thegioididong.com và sản phẩm đã hết bảo hành, thì bạn vẫn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất, bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng sửa chữa, thay linh kiện có tính phí giúp bạn, bạn nhé.Chia sẻ đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.652194,
      "id": "28561032",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin ip6 hết bn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng bấmrồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại của hãng, hãng sẽ hỗ trợ báo phí cho bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.581707,
      "id": "27594068",
      "field_search": "question",
      "question": "trừ hết phiến mại trả tiền mặt là giá = bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh có thẻ mastercard và sử dụng để thanh toán online trên web sẽ được giảm 500.000đ, ngoài ra còn được khuyến mãi giảm 800.000đ khi mua online và nhận sản phẩm từ 1-6/6. Với 2 khuyến mãi này khi anh đặt mua và thanh toán online bằng Mastercard sẽ thanh toán là 6.190.000đ ạ. Còn không có thẻ Mastercard thì anh đặt mua sẽ nhận được khuyến mãi giảm 800.000đ phải thanh toán còn 6.690.000đ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.54546,
      "id": "31998886",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s bnhieu",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em ngừng kinh doanh sản phẩm  iPhone 6s  nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm, anh có thể truy cập website  để chọn cho mình sản phẩm khác ưng ý hơn ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.375625,
      "id": "20698278",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy náy dán kính cường lực thì trọng lượng ước tính là bnhieu?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này siêu thị Thegioididong.com bên mình không kinh doanh với miếng dán cường lực nên mình không có thông tin chính xác về trọng lượng khi dán giúp bạn được ạ. Mong bạn thông cảm. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.294455,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2348175,
      "id": "28284408",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus bnhieu z b",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus hiện bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin về giá, mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.109252,
      "id": "17689243",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay kính camera ip ko",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com không trực tiếp thay kính camera anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chuyển tới trung tâm bảo hành để thay kính camera sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.09827,
      "id": "29452889",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mik có bảo hành iphone 6 nứt kính ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp của anh là do lỗi người dùng nên hãng sẽ từ chối bảo hành anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa (có tính phí) anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.074162,
      "id": "22389702",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp mà đưa trước thì bnhieu phần Trâm vậy ad",
      "answer": "Chào chị Ngân,Tùy gói trả góp mà chị cần trả trước từ 0-70% giá máy chị nha! Chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.037483,
      "id": "25274234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdđ có thay pin Ip5s ko ạ, vs thay thì giá bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra gửi lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.013283,
      "id": "29997784",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình iphone 6 hết bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay màn hình nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này chị giúp em liên hệ trung tâm bảo hành 1800 1127 để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, chị vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.987833,
      "id": "20130713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , iphone 6 của em bị hở mặt kính , em muốn gửi hãng ép kính lại đc ko ạ . nhưng máy em ko mua ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.925914,
      "id": "21469009",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị bể kính ngoài v sửa hết bao nhiêu và trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ để có thông tin chính xác bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8325,
      "id": "25909519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 64G có giá bnhieu vay a",
      "answer": "Xin chào chị.Rất tiếc hiện tại Iphone6 64GB đã ngừng kinh doanh rồi ạ, dòng sản phẩm Iphone6 chỉ còn loại IPhone 6 32GB với giá 8.490.000đ chị nhé. Ngoài ra chị cũng có thể tham khảo thêm các sản phẩm khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8325,
      "id": "21453866",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus 32g gia bnhieu vay qtv",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.774255,
      "id": "29366516",
      "field_search": "question",
      "question": "Cũ thì giá bnhieu vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 cũ với giá từ 5.300.000đ anh nha, mời anh tham khảo các sản phẩm Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749232,
      "id": "21160582",
      "field_search": "question",
      "question": "Kính camera sau ip 6 bị trầy rồi có thay đuoc không ạh???",
      "answer": "Chào chị Trân,Trường hợp trên chị có thể thay mặt kính camera sau, chị vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645013,
      "id": "31063274",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mặt kính trước với sau của iPhone 4 k tgdd nếu có thì bnhiu tiền",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc bên em không có mặt kính của điện thoại ạ, Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.443496,
      "id": "27484086",
      "field_search": "question",
      "question": "Nứt mặt kính nhỏ của camera sau có được bảo hành không? Mính mới mua iphone 6 thegioididong chưa đầy 3 tuần.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mặt kính camera bị nứt thì không được bảo hành anh nha. Hãng sẽ sửa chữa có tính phí anh nha. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431921,
      "id": "22405265",
      "field_search": "question",
      "question": "Antutu ip6 này là bnhieu vậy qtv? Riêng điểm 3d là bnhieu?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329201,
      "id": "20094337",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này có dc tặng kèm gì ko vậy. ví dụ . ốp lưng. hoặc mặt kính cường lực",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ tặng kèm quà khi mua máy anh nha! Anh thông cảm nhé! Máy khi mua hiện tại anh được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) và được Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.276333,
      "id": "27484617",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Biên Hoà, giờ đem máy iphone 6 mới mua thegioididong ra thegioididong để gửi đi thay mặt kính camera sau bị nứt thì thời gian nhận máy là khi nào và mất phí khoảng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha, bên em không có thông tin về giá ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.204982,
      "id": "31407104",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán mặt sau iphone 6 bănfg keo trong giá nhiu v ad",
      "answer": "Chào anh,Bên em có miếng dán chống trầy xước mặt trước và mặt sau giá 50.000đ/1 mặt, từ lần thứ 2 mua với giá 30% giá mới anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.10539,
      "id": "31378758",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hỗ trợ thay pin cho ip6 k , giá là bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay pin anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh biết nha.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.097025,
      "id": "28568215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có nhận ép mặt kính iphone 32g k. Và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ép mặt kính nên không có thông tin về giá anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.062003,
      "id": "22251999",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 2trieu? Trả trong vòng 6 tháng là tháng bnhieu ad",
      "answer": "Chào anh Minh,Hiện bên em chưa có gói trả góp trả trước 2 triệu nhưng anh có thể tham khảo gói trả trước 1.798.000đ của Công ty tài chính HOMECREDIT khi:- đủ 20-60 tuổi- có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), Bằng lái xe (còn thời hạn) - mỗi tháng góp  khoảng 1.492.500đAnh thấy gói em tư vấn cho anh có phù hợp với anh không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.044261,
      "id": "21089668",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 của mình bi rơi mất mắt kính ở kamera có thay đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp trên anh vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.033786,
      "id": "26450704",
      "field_search": "question",
      "question": "như vậy là thanh toán tiền mặt à ad",
      "answer": "Chào anh Hiện thông tin trên là anh sẽ thanh toán và nhận hàng tại siêu thị, còn việc anh thanh toán bằng tiền mặt hay thanh toán bằng thẻ bên em vẫn linh động hỗ trợ cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.969752,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915228,
      "id": "26899997",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi thegiodidong có thay kính cường lực của ip6 k vậy ạ.giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.913153,
      "id": "30375620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi thay pin ip6 thường hết bn ạh??",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.913153,
      "id": "30245542",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip6 vỡ màn hình ngoài thay hết bao nhiêu tiền ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.839233,
      "id": "20884356",
      "field_search": "question",
      "question": "Néu dùng cả kính cường lực full toàn bộ màn hình và ốp mặt trc vậy náy có lm sao ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng Kính cường lực full màn hình và Ốp lưng mặt trước thì máy cũng không bị làm sao đâu ạ. Nhưng vì Điện thoại iPhone 6 32GB có mặt kính cong 2.5D nên không thể dán Full Màn hình được anh nha. Miếng dán chỉ hỗ trợ dán phần mặt phẳng thôi ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.776302,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.729784,
      "id": "25716431",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này mà bị rơi vỡ kính h có thay lại lớp kính zin như mới được ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm đó tại Thegioididong.com, chị có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng thay màn hình zin, mới có tính phí giúp chị, chị nhé.Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.665198,
      "id": "20996246",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thay màn iphone 6 không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.632378,
      "id": "20050444",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 thuong co bnhieu mau",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.484381,
      "id": "20086219",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi kính màng hình thay giá bao nhiêu vậu ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnDạ, rất tiếc hiện nay ở Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Anh có thể mang máy đến các trung tâm bảo hành của hãng để được thay thế và báo giá chi tiết hoặc cũng có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy giúp anh lên trung tâm cùa hãng để thay thế tuy nhiên chi phí sửa chữa thì anh vẫn phải chịu phí anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.474808,
      "id": "27817376",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay pin iPhone 6 không vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.400248,
      "id": "30669752",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình bao nhiu vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh và bên em sẽ báo giá lại sau ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.394784,
      "id": "21683572",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết iphone 6plus hả ad",
      "answer": "Chào anh,Vâng đúng rồi ạ, hiện tại bên em đã hết hàng IPhone 6 Plus, anh có thể xem thêm các sản phẩm khác anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.371163,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.30934,
      "id": "23661536",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip  6 trả  góp  cần  trả  trước  bnhieu  ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em có các gói trả trước từ 0% đến 80% ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và số tiền muốn trả trước và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.292343,
      "id": "24831280",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iPhone minh thay o dau vay ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.216852,
      "id": "31843532",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thay màn hình iphone 6 nhiu tiền ạ ??",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp này nếu mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì mình vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra, chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.206903,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.204879,
      "id": "24799798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 5s cua em sao mở 4g no dựt pin chóng mặt vậy ad nóng nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đó là mặc định bạn nha , khi bạn sử dụng 4G thì máy sẽ hao Pin rất là nhanh ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.162464,
      "id": "20723719",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình iphone giá hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.13721,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1266775,
      "id": "24437133",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của t bị vỡ kính màn hình. Ép lại hết nhiều k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.979282,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.979282,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.965343,
      "id": "18760889",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay vỏ iphone 6 mất bao lâu và giá cả sao ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại nên không thể thông tin chính xác chi phí thay vỏ giúp anh được ạ, anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng  để được hỗ trợ chính xác, hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy tới siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh nha.  Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.897081,
      "id": "29127361",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.817883,
      "id": "26574574",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên dán kính cường lực k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ tùy theo nhu cầu của mình anh có thể chọn dán cường lực hay không anh nha. Tuy nhiên hiện tại Thegioididong.com có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy xước cho sản phẩm này với giá 60.000₫ bảo hành 3 tháng dán lại 1 lần, anh có thể tham khảo tại  ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.814464,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.804922,
      "id": "20893409",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin giờ hết bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm nên không có thông tin về giá anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với  để được kiểm tra và thông tin giá đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784028,
      "id": "23218351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi QTV iPhone 16GB mặt sau có chữ iPhone ko vậy",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Dạ rất tiếc bên em không có kinh doanh máy Iphone bản 16Gb nên kk thể hỗ trợ thông tin chính xác đến mình được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.760269,
      "id": "21360992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi ram iphone 6 32 gb xài có hết không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có Ram là 1GB, nên nếu bạn cho máy chạy quá nhiều ứng dụng cùng lúc thì Ram sẽ nhanh chóng đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.756649,
      "id": "19231817",
      "field_search": "question",
      "question": "Co bán kính cường lực iphone 6 không tgdd giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bên mình không có kinh doanh miếng dán cường lực cho máy của bạn ạ. Mong bạn thông cảm. Nếu bạn quan tâm thì bên mình có kinh doanh miếng dán màn hình cho máy bạn đó ạ. Với miếng dán này tuy không chống được va đập nhưng cũng giúp máy bạn tránh được những trầy xước không đáng có đó bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.656185,
      "id": "30037100",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay bin không vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ, nếu máy anh mua tại hệ thống Thegioididong.com anh có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp anh chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.649389,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.631475,
      "id": "21765152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thay màn hình iphone 6 bao nhiu vậy ac ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại nên không thể báo giá giúp anh được anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603153,
      "id": "27920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cục pin iphone 6 bây giờ thay là bao tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại này anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.590167,
      "id": "25269477",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của ip6s 32GB là bnhieu vậy add?",
      "answer": "Chào anh,Vâng bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.560264,
      "id": "27393524",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay màng hình iPhone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành anh nhéMong anh thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.520187,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.481221,
      "id": "25249580",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của ip6s 32GB là bnhieu vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ khả dụng khoảng 26GB nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.47939,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.470137,
      "id": "32066907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  thay bin cho iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.470137,
      "id": "28116256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.433662,
      "id": "27484792",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 ở thegioididong giờ nó bị nứt mặt kính camera sau đem ra thegioididong gửi đi sửa thì mất bao nhiêu thời gian và khoảng bao nhiêu tiền? Mình ở Biên Hoà.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không sửa máy nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.417648,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.41063,
      "id": "27563760",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này là hàng mới hết à ad .",
      "answer": "Chào anhHiện đường link sản phẩm mà anh đang xem là sản phẩm mới 100%, nguyên seal và nguyên bộ sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.370301,
      "id": "32222632",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin cho iphone 6s ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, bên em không hỗ trợ thay pin nhưng nếu anh mua bên em thì có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.354925,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.269988,
      "id": "28942820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16 gb có nhận diện khuôn mặt được không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng này ạ. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.264295,
      "id": "19222761",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mở bán lại rồi ak ad! Bua trc kêu hết rồi mà",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đã kinh doanh trở lại sản phẩm Iphone 6 32GB đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.23508,
      "id": "25604211",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ad, cho minh hoi chut ben thegioi.. Co thay pin ko.? Neu thay vay pin iphone 6 gia bao nhieu vay.?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ sửa chữa thay thế phần cứng tại siêu thị nên không có mức giá chính xác bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình bạn có thể mang sản phẩm ghé trực tiếp siêu thị Thế Giới Di Động kỹ thuật viên bên mình sẽ làm bảo hành gửi máy về hãng để kiểm tra báo chi phí sửa chữa cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2291565,
      "id": "25433578",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hoi . Ở TGDd có thay pin điện thoại iPhone 6 16gb ko",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.226926,
      "id": "27307322",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay pin iphone không vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không thay pin mà sẽ chuyển máy về trung tâm bảo hành Apple (với máy mua bên mình) báo giá và thay pin bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.214957,
      "id": "26668718",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có bản mà mặt trước màu đen ko ạ, nếu ko thì sản phẩm iphone nào có mặt trước màu đen ạ thanks ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chưa có bản mặt trước màu đen ạ,mong anh thông cảm, anh vui lòng tham khảo thêm Điện thoại  hiện có mặt trước màu đen anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2019825,
      "id": "21950308",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có nhận ép kính màn hình ip k ad?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không hỗ trợ ép kính màn hình Điện thoại iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.201464,
      "id": "31490476",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iPhone 6s bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu anh mua máy tại thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp anh và hãng sẽ báo giá lại cho anh ạ. Ngoài ra anh vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.188454,
      "id": "17554982",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có mặt tai thanh hoá vậy",
      "answer": "Chào anh Minh,Hiện em chưa có thông tin về thời điểm máy trên sẽ có hàng ở Thanh Hóa nhưng anh có thể đặt hàng để sớm được nhận máy trong thời gian từ 1-7/4 anh nha! Anh có thể để lại số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ anh đặt hàng và cọc máy nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.149876,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.149363,
      "id": "27397454",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi hôm trước ba mẹ em có vào thế giới di động mua cho em một cái iPhone 6  có dán mặt kính trước và sau tổng cộng là  120k  dán mặt trước mặt sau có bảo hành không ạ  vì hôm trước lúc ba mẹ em đi dán  Họ không nói gì về chuyện bảo hành cả",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh dán điện thoại bên em sẽ có bảo hành anh nha, bên em hỗ trợ bảo hành 3 tháng cho miếng dán, trong thời gian này anh có thể dán lại miễng phí được 1 lần anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.131939,
      "id": "21127481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có xem đc kính vr ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến con quay hồi chuyển nên có thể sử dụng được với kính VR nhưng kính VR phải tương thích với điện thoại nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.117892,
      "id": "20146735",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 ban đầu trả bnhieu, mỗi tháng sau trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịtrường hợp này thí tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha chị. Chị vui lòng cho em thông tin CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện mà chị có cùng mức trả trước cho sản phẩm để bên em tính phí góp cho chị nhaThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.112762,
      "id": "24086697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả ngay tiền mặt, iphone 6 32Gb giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.064503,
      "id": "27479363",
      "field_search": "question",
      "question": "O tgdđ có thay vo iPhone không vậy",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em không hỗ trợ thay vỏ cho sản phẩm. Nếu sản phẩm chị mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay vỏ rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.058102,
      "id": "29058331",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua iphon 6 dc 1ng mà bị rớt bể kính  E mua thay là bnhiu tiền và bảo hàng ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.048508,
      "id": "19847247",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. iphone 6 64gb xài được bao nhiêu tiếng thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm trên chị có thể dùng được liên tục khoảng 3h hơn máy sẽ hết pin ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.03419,
      "id": "25745389",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mk rơi vỡ màn hình trong Bio thay thì hết bn ? Hỏi rồi sao k Tl vậy !",
      "answer": "@Diễm:đây ah",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.011269,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.975453,
      "id": "25863154",
      "field_search": "question",
      "question": "Co thay man hình ip 6 thuong ko ad",
      "answer": "Chào chịRất tiếc bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại ạ. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại thegioididong.com chị có thể đem sản phẩm đến siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển sản phẩm lên trung tâm bảo hành hãng sữa ạ. Mức phí hãng sẽ thông báo đến chị ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.970333,
      "id": "25564460",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thay màn hình thì hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, với trường hợp này thì em rất tiếc không thể thông tin chính xác giá với mình được rồi ạ. nếu như sản phẩm của mình mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa anh sẽ trả anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.964157,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.896709,
      "id": "22441949",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD. Bên TGDĐ có thay vỏ Iphone 6 32G không? Mình xin cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện bên em không hỗ trợ  thay vỏ nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.866225,
      "id": "21934498",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong có dán cả mặt sau và cạnh bên iPhone 6 ko?",
      "answer": "Chào anh, Bên em có dán mặt sau cho sản phẩm anh nha, còn cạnh bên thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ nêu được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.853811,
      "id": "18027928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay mặt gương của camera k, nếu có giá bn, 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình ạ. Anh vui lòng liên hệ lên hãng để được hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.840004,
      "id": "22045040",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình iPhone 6 bn",
      "answer": "Chào anh Sự Hiện tại thì bên em chưa hỗ trợ sữa chữa nên chưa có thông tin giá sản phẩm trường hợp của anh có thể mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành hỗ trợ giúp anh hay anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh mang đến siêu thị bên em giúp anh chuyển và giá sẽ báo về sau anh nha. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.795985,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.790823,
      "id": "27244131",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iphone 6 bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào bạn,bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành, bên mình không có dịch vụ sửa chữa máy nên không rõ về giá ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.787087,
      "id": "27340848",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus ios 11.3 pin còn 2600/2916mAh thì có nên thay pin mới ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng theo dõi xem pin có tuột bất thường hay sập nguồn bất thường không nha, nếu không thì vẫn có thể dùng tiếp bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.787087,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.775423,
      "id": "25673660",
      "field_search": "question",
      "question": "Lắp kính cường lực ip 6 là bao nhiêu ????",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ dán cường lực anh nhé. Mong anh thông cảm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.724878,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.723532,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy em iu 6 bị rơi vỡ mặt màn hình nhưng bên trong van cảm ứng được. Em phai thay gì ạ",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng dành thời gian mang máy đến Trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra chính xác tình trạng máy cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.718741,
      "id": "19880807",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình ip 6 thường bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá thay màn hình. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thigioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.70648,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.703072,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị vở màn hình giờ thay hết nhiều không ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại nên không có thông tin cụ thể anh nhé. Anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.699117,
      "id": "30103441",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình iphone 5s bao nhiu tiền vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ thay anh nha. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.673965,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.665312,
      "id": "31876863",
      "field_search": "question",
      "question": "giá màn hình iphone 6 nhiêu tiền vậy ad ??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chưa kinh doanh màn hình sản phẩm, mong anh liên hệ trung tâm bảo hành của apple để được hỗ trợ ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.648203,
      "id": "23612747",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị rớt bể màn hình đt có đc bảo hành ko qtv? Hay là ra sửa tính phí vậy :v mà kính thay là chính hãng ko qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này có thể anh sẽ mất phí sửa anh nhé. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ sửa và báo phí đến anh sau ạ, và trường hợp này là do hãng thay nên anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.636821,
      "id": "30108639",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình zin ip 6 thường bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.628305,
      "id": "20474458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G cũ bao nhiêu tiền vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau. Anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.625328,
      "id": "25961830",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 này e xài bị hút wifi yếu vậy e vậy e đem đến TGDĐ sửa hay thay được không ?  Và nếu thay chíp là bao nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.623622,
      "id": "25367101",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko phải mua ở thế giới di động mình gửi sửa va thay pin đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.6116,
      "id": "20178441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 dùng mấy tiếng nó lại đen hết màn hình là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do máy hết Pin nha. Bạn vui lòng cắm sạc máy khoảng 30 phút xem có hoạt động được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.60244,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.584618,
      "id": "19862930",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 64gb sao lại ngừng sx vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Trường hợp này thì em không có thông tin chính xác ạ. Nhưng với sản phẩm bên em ngừng kinh doanh thì có thể do doanh số bán ra thấp hoặc hãng đã ngừng cung cấp sản phẩm thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.572777,
      "id": "23344079",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt kiếng ip6 có dễ bị trầy k ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh mặt kính của iPhone 6 khá khó trầy tuy nhiên tốt hơn anh nên trang bị thêm miếng dán màn hình cho máy để bảo vệ mặt kính tốt hơn anh nhé. Hiện bên em đang kinh doanh miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt, nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để mua hàng và được nhân viên hỗ trợ dán giúp anh ạ.  Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.561929,
      "id": "19534906",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi? Màng hình kiếng thay bao nhiêu tiền vậy ạ qtv?iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại nên không thể báo giá giúp anh được anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.561757,
      "id": "18212083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình ép kính ip6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại anh nhé. Anh vui lòng đến các cửa hàng bên ngoài để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.554412,
      "id": "27790001",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 có nhanh hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.53687,
      "id": "31549553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có hỗ trợ thay pin iphone ko ad",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc tại Thegioididong chưa hỗ trợ thay Pin iPhone anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.525676,
      "id": "26467725",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi:Giá iPhone 6 puls với iphone 6 hiện nay cử nhiêu vậy. Ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 7.990.000₫ anh nhé. Còn với sản phẩm iPhone 6 Plus hiện bên em không kinh doanh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.472678,
      "id": "19793650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e muốn thay vỏ iPhone 6 giá cả tầm bm ak ??? E cảm ơn,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho máy Iphone nên em không có mức giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.450125,
      "id": "28719259",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB giá 6.690.000 hay 7.490.000 vậy AD",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB đang được bán với giá là 7.490.000₫ anh nha. Để được thuận tiện anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra tình trạng hàng giúp mình anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.424434,
      "id": "29687132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e xài con iphone 6 32G, vô tình chạy xa rớt. Thay màn hình với vỏ bao nhiêu vậy ad. Nó vẫm điện thoại bình thường",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình và vỏ của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.41945,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.412544,
      "id": "18127840",
      "field_search": "question",
      "question": "ttdđ cho em hỏi iphone 6 32g mới za mắt mà sao tgdđ bảo sắp hết hàng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm tuy mới về hàng nhưng vì bên em không nhập thêm nữa nên sắp hết hàng ạ! Anh có thể mau chóng đặt hàng ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.394786,
      "id": "25436115",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone 6 gia bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay phần cứng của máy nên không có thông tin giá thay bạn nhé, nếu bạn mua máy tại hệ thống thegioididong.com bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra gửi máy bạn sang trung tâm bảo hành hãng, bên hãng sẽ thông tin giá sửa chữa cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.390366,
      "id": "28932459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có ép kính iPhone 6s 32g không",
      "answer": "Chào anh. Dạ, rất tiếc bên em không hỗ trợ ép kính sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm và nếu được anh có thể liên hệ  giúp em nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.359751,
      "id": "20677263",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lướt web được bao nhiêu tiếng vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lướt web liên tục được khoản 5-6h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.341733,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.332324,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.314227,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.295122,
      "id": "26808182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày xưa mình mua iphone 5s tại TGDĐ. bây giờ muốn thay pin chính hãng thì phải làm thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng để thay pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.289942,
      "id": "32067054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6   của mình bị chai bin rồi..  mau hết bin và tắt nguồn hoài.  Giờ mình muống thay bin mà ko biết giá cã ntn.   Mình mua Iphone 6  tại tgdd",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại Thegioididong sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay , sửa chữa và báo giá sau nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.278291,
      "id": "22007063",
      "field_search": "question",
      "question": "Gio thay chip a8cho iphon 6 mất bao nhiêu vậy a",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay chip cho điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.278043,
      "id": "24277179",
      "field_search": "question",
      "question": "O tgdd co ho tro thay pin iphone 6s ko ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không có dịch vụ thay thế sửa chữa phần cứng tại siêu thị bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng mang sản phẩm ghé trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ thay thế sửa chữa tốt hơn bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.275468,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.273154,
      "id": "29666980",
      "field_search": "question",
      "question": "thay vo iphone 6 32gb zin bao nhieu tien",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.267591,
      "id": "27785365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip ở tgdd bh hết bảo hành rồi. Mình muốn thay pin ip6 chínhh hãng của apple ở đâu ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.265701,
      "id": "18133481",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho hỏi e định 30/4 này mua Iphone 6 mà thấy để sắp hết hàng vậy iphone 6 này tới đó còn ko ?",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em vẫn chưa có thông tin cụ thể về đơn hàng của Điện thoại iPhone 6 32GB trong thời gian tương lai đó ạ, anh cũng có thể đến Siêu thị Thegioididong.com để tham khảo và đặt mua máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.246807,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.216622,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã dán kính cường lực cho iphone nhưng hình như có tình trạng bị ẩm miếng kính cường lực, vậy có ảnh hưởng đến màn hình cũng như ảnh hưởng đến iphone không ạ? Và có cách nào xử lí không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên mang đến nơi bạn dán cường lực cho máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.213518,
      "id": "30137427",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thường mau hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.208435,
      "id": "19667645",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 nay ko phát được wifi vậy ad?,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn phát Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201619,
      "id": "30953073",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone 6 bây giờ bao tiền ah?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201619,
      "id": "30745547",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay pin iphone 6 plus ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 plus anh nha . Anh có thể liên hệ với Trung tâm bảo hành của Hãng  anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}